{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492662",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "베르네닭강정"
    },
    "text": "ベルネタッカンジョン (베르네닭강정)\\n\n京畿道富川市如月洞3-21\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 12:00 ~ 01:00 , 年中無休 , 56席/部屋:部屋なし団体席あり , ベルネ市場を出発したタッカンジョン専門店は骨なしタッカンジョンを販売している。 骨なしタッカンジョンは幼い子供たちが食べやすく、大人たちのお酒のつまみにも良い。 この専門店はベルネ市場で始まり、成功裏に運営されている。 タッカンジョンは大きさと両面に焼いた後、味付けに小麦粉を混ぜてまんべんなく重ねて食べやすい。 これは子供たちが簡単に食べられる大きさと肉の骨を除去することで得られる利点がある。 このように幼い子供たちにオーダーメード型で開発された骨なしタッカンジョンは、大人たちの酒のつまみとしても人気が高い。 タッカンジョンは鶏肉を利用して作られ、調理過程で特別な調味料を使用して味と香りが引き立つ。 この耐久性のある調味料は肉とよく調和し、顧客に豊かで濃厚な味を提供する。 骨なしタッカンジョン専門店はベルネ市場以外の地域でも多くの人々に愛されている。 それほど骨のないタッカンジョンは多様な人々に好感を得ているものと見られる。 これは骨なしタッカンジョンの便利な食べ方と豊かな味の組み合わせによって可能なことだ。 したがって、この専門店は幼い子供たちと大人たちに人気を博していると知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベルネタッカンジョンはどこにありますか？",
            "answer": "京畿道富川市如月洞3-21にあります。"
        },
        {
            "question": "ベルネタッカンジョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ベルネタッカンジョンは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ベルネタッカンジョンはどのくらいの座席数がありますか？",
            "answer": "56席あります。"
        },
        {
            "question": "ベルネタッカンジョンには個室がありますか？",
            "answer": "部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "ベルネタッカンジョンでは何を提供していますか？",
            "answer": "骨なしタッカンジョンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "骨なしタッカンジョンの特徴は何ですか？",
            "answer": "骨なしタッカンジョンは幼い子供たちが食べやすく、大人たちのお酒のつまみにも良いです。"
        },
        {
            "question": "ベルネタッカンジョンはどのように始まりましたか？",
            "answer": "この専門店はベルネ市場で始まり、成功裏に運営されています。"
        },
        {
            "question": "タッカンジョンの調理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "タッカンジョンは大きさと両面に焼いた後、味付けに小麦粉を混ぜてまんべんなく重ねて食べやすいです。"
        },
        {
            "question": "骨なしタッカンジョンはどんな利点がありますか？",
            "answer": "骨なしタッカンジョンは幼い子供たちにオーダーメード型で開発され、大人たちの酒のつまみとしても人気が高いです。"
        },
        {
            "question": "ベルネタッカンジョンの調味料はどのように作られていますか？",
            "answer": "ベルネタッカンジョンでは特別な調味料を使用しており、肉とよく調和し、豊かで濃厚な味を提供します。"
        },
        {
            "question": "ベルネタッカンジョンは他の地域でも人気がありますか？",
            "answer": "はい、ベルネ市場以外の地域でも多くの人々に愛されています。"
        },
        {
            "question": "なぜ骨なしタッカンジョンは人気があると言われていますか？",
            "answer": "骨なしタッカンジョンは便利な食べ方と豊かな味の組み合わせによって、多様な人々に好感を得ています。"
        },
        {
            "question": "ベルネタッカンジョンは子供たちや大人たちに人気がありますか？",
            "answer": "はい、幼い子供たちと大人たちに人気を博しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 563
    }
}